蘋果live有個後生仔比人拉左仲打到爆光

佢大叫佢叫朱志恆

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

個恆字唔係好清楚 但應該無錯

推！

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

cls問警員良心喺邊就畀人圍加打頭仲拉埋

推

我聽到潘子林

我聽到朱至琳

*孫志恆?
有冇人識!

果靚仔話鬧左佢一句 就比人打左6棍

爆曬光

黑警真係特權階級？

我聽到姓孫

推到比多d人睇到

Push

蘋果live 大約係11:00開始左右影住佢

push

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

[limegreen]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/limegreen

班狗真係無法無天
多得林鄭咁撐佢地

仲要打到流曬血

黑警死全家

聽到俾人打左6棍 流撚哂血

好，傳宣定差不多。

推推推叫左星火搵人

痴撚線
睇live 岩岩訪問番目擊者
話個白衫男仔行過個時 見到班防暴就大叫
「阿sir你係咪跌左啲野呀？」
「你地良心去左邊呀」

跟住班防暴就禁底左佢
仲打左佢六棍成條頸都係血
之後 防暴圍住個男仔個時
防暴話佢犯左行為不檢

佢上警車前大叫左自己個名

「心靈雞湯」入黎支持一下班中學乖寶寶！！！

死黑警啊
係咪痴線！！！！！！

Pish

8/9 14:00 美領事館

外爭港權，內除港賊
（爭取民主人權法案，懲處賣港官員）

「反送中」X「五四運動」

#Chinazi

咩鬧
係問啲POPO 係咪跌左個良心

而家班狗拉左個大陸佬 但班街坊唔知仲想幫手🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

哇痴撚線
依家係咪禁言？？？

講嘢都唔俾
軍政府 大撚晒喇而家！

正式宣佈香港冇言論自由

又有個女仔受傷

蘋果live 2300左右

有識佢嘅人已經幫佢搵緊律師
利申：識佢

咁撚樣都打仲惡撚過黑社會 而家影住都咁 無影既真係唔敢諗

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

有冇人幫佢？

屌你老母軍政府

UPDATED

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

好的

同佢講聲佢好勁 有理有節

黑衫男仔?

係
邊個渣槍
邊個惡

屌你老母cls，香港仲有法治？？？？？屌！

Pushhh

推到有律師協助佢

【2315】剛才2300 太子彌敦道界限街交界有一名白衫青年隔著一條馬路問警員：「你地係唔係跌左野？你地個個良心跌左去邊？」，警員答「我無跌到」，及後突然追打該名男子至後腦頭破血流。

該名白衫年青男子頭部及頸上不斷流血中，但仍被警員扣留在場。該名男子非常氣憤地與在場警員理論了至少十多分鐘，現場一度有人高呼問警剛才是否使用過度武力。

約2315左右，白衫男子被帶上警車。蘋果記者追問涉事警員（見圖），受到不禮貌對待。警更屈記者講粗口。 白初男子被捕時讀出自己名叫朱智恆，請身邊朋友幫佢聯絡律師！！！

*由於他已被捕同live出左樣，需要他身邊的人卒認，故貼樣

唔係

黑衫果個聽唔到佢叫名

上面有手足話 佢屋企人已搵律師